中国外交部否認中方派武裝力量趕赴香港 主流民意反對損害繁榮穩定行為

今日反對修訂《逃犯條例》示威者於金鐘與警方爆發衝突，警方一度發放催淚彈驅散人群。中國外交部發言人耿爽今日回應指，中央繼續堅定支持港府修例，香港主流民意反對任何損害香港繁榮穩定行為，並否認中國武裝力量正趕往香港，認為這消息是「妖言惑眾、製造恐慌，其心可誅」。

美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）今日發聲明，指一旦修例通過，美國國會別無選擇下，只能重新評估香港在「一國兩制」框架下是否仍然享有「高度自治」。耿爽重申，香港事務是中國內政，任何國家、組織及個人無權干預，中方對美方有關人士就修例發表不負責任的錯誤言論，對香港事務不停說三道四表示強烈不滿及堅決反對，要求美方客觀公正看待特區政府依法修例，謹言慎行，停止任何形式干預香港事務及中國內政。

（圖片來源：中國外交部網頁）

話無 即係 有

明曬

郭文貴 : 廣東的特警穿上了香港警察制服，全面進行維穩

美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）今日發聲明，指一旦修例通過，美國國會別無選擇下，只能重新評估香港在「一國兩制」框架下是否仍然享有「高度自治」。耿爽重申，香港事務是中國內政，任何國家、組織及個人無權干預，中方對美方有關人士就修例發表不負責任的錯誤言論，對香港事務不停說三道四表示強烈不滿及堅決反對，要求美方客觀公正看待特區政府依法修例，謹言慎行，停止任何形式干預香港事務及中國內政。

on9,咁中國一開始就咪扮撚晒有咩一國兩制啦,反口變一國一制之後又唔比其他國家監督你